消防員你地唔配我地叫手足

分化都咁話
齊上齊落先係手足
請問你地做過啲咩
比曱甴撚 比曱甴點
都冇反抗嘅想法
又唔講得立場
喂公義都唔講得你甘心？
咪表態唔聽佢點囉
咩都唔得你地同班"我都只係打份工啫"嘅撚屌有咩分別？
如果比我講兩句你地又話"好割席吖嘛！咁我地一於企曱甴嗰邊囉！"
咁我想問
你而家咪企曱甴嗰邊囉。

現在嘅時間係06:47
是日方向為割消防

btw咁早都唔收工?

風向

on9打完完全瞓唔到
唔該話人前諗下自己做過咩

消防不嬲有黃有藍呢幾日係多左好多鬼鬼地既消防車，消防車黎左冇耐就會黎架狗車

但好多消防員都係真手足，唔割！

大佬呀，處長叫咁樣做嫁

你想我哋做紀律部隊定係冇紀律部隊

已經好撚多同事喺前線嘅時候盡量你哋一邊road block放火我哋協調淨係救另外嗰邊，跟住即晚已經有人打電話嚟投訴做乜嘢睇住有人放火都唔去阻止

舊有藍醫生啦唔見你割9醫護？
拉

乜撚野手足呀
記者係咪你地手足？
唔好自己強加落人地度之後又屌人啦

病左要睇醫生所以唔割得

sorry激動得濟
可能見你地救護係咁運曱甴太過敏
唔好意思

識幾個消防休班都有上前線，仲俾人以為係狗扮勇武，成日俾人叫打開袋睇入面有咩

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

澄清一下先

嗰日係有兩個速龍跟咗 patient 上車，留意係佢地夾硬跟上車

昨日又有曱甴上救講啊

護

source?

sor揾唔返msg
大概兩點幾系衛理道狂兜

大隻仔俾人歧視

以加體型太fit上前線，真係會俾人望住

而家先知
我六月講時比人屌到仆街
又話我三毛又話分化

都係果句
我呢啲行前十幾年嘅人
你地唔聽我講
最後惡果咪你地食返

唔好意思 我7月都已經講 一樣比人屌
我唔係話要屌曬所有消防 但真係唔洗當神拜

講得好
大家睇呢個

你想佢地點? 幫你打狗?
佢地唔幫狗咬你已經算汁到啦。
唔好唔記得消防高層全部都係藍。佢地做好自己已經算好好啦